香港不配擁有何君堯

激到班大陸狗死下死下

香港唔配有君堯叔叔

同意，香港唔配大陸配，唔該死返大陸做村幹部，咪撚再返嚟

何君妖是屬於大灣區的，香港當然不配擁有

動搖到大陸狗

沉默的大多數原來係支持暴徒

應該好快比人封鎖消息

何君堯
你還有14億票啊

點解要係一個香港咁發達既地方講停水停電
香港唔係應該滿足左Maslow's hierarchy of needs
最底個兩個層次 宜家要升級咩？
仲同我地講要停水停電
證明佢哋仲係生活係比香港低既層次
咁中國人又有咩資格話要管治香港人
點解我哋要比一個較低民族去統治？
係咪全世界都歧視你中國人
一話中國人做既嘢比全世界歧視？
連反思下都冇 點救國

返大灣區做大灣區博士啦